公道講句, 其實ＤＣ狗真係抵畀人屌

BVS同SS咁垃圾都吹奏, 呃人入戲院睇, 浪費時間浪費錢, 你地良心過唔過意得去? WW又係咁, 明明係一般合格貨仔, 但又吹到神作

JL賴得咁甘班DC狗都要負返責任, 未上先吹, 你估仲會唔會有人上第4次檔
你地畀人屌畀人bin c 都係抵撚死

的確 Marvel宇宙觀build up得好靚
DC係呢方面真係輸哂
身為DC fans都無野好講 只可以話電影同Marvel比真係好大對比

其實有立場就已經係唔公道

本來覺得睇戲都要分黨分派好on9, 睇你就睇啦
但見到DC狗三番四次吹奏堆狗屎、鼓吹DC繼續拍垃圾就頂唔順
最經典係BVS時居然叫人買碟睇完全版
我相信稍為有D良知o既人都會屌柒班DC狗

我夠比marvel狗呃左去睇spider/man homecoming啦
仲話好睇過WW 點知悶撚到訓著
條數點計呀

樓主個post就係講緊dc狗有幾on9
你即刻衝出黎親身示範

又一隻DC狗, 請大家盡情屌柒佢地老母, 唔好畀佢地為禍人間
至少我未見過有人話要推到homecoming拎oscar

班DC狗真係覺得WW值得拎oscar

唔係叫人買dlc
係唔睇dlc唔準評套戲
以前班dc9真係惡撚到

好過dc狗話睇完dlc會好好多，水人俾多次錢

唔止惡 仲好撚on9
連睇戲都要DLC呢下本身已經係離撚晒譜
但係班友仲要唔覺得有問題 繼續幫DC含撚
真係DC比舊屎佢地食都話好味

JL又話要俾錢睇Zack版喇，邪教黎架
無底深潭不斷奉獻俾dlc

150仲主張要求華納出dlc

電影方面DC真係幫唔落

利申C fans

屌 講講下成班真係邪教徙咁款
好撚恐怖

得罪講句，雷神3霸左戲院啲大院成三個星期，之後先退落黎淨係播細院
JL呢？兩個星期就係大院收左皮，讓左路俾東方快車

睇標題以為講的士佬
Sorry我出返去

本身就無咩立場兩邊都有睇
個陣睇完BVS同SS咪上黎睇下影評
點知成個POST都圍爐話好正要睇多次
到WW我都有睇, 個結局垃圾到...
最尾打打下又多口水悶到訓著
上到黎睇POST又係話好正要睇多次

ww我都瞓著左

唔只呀 ,果時班dc9直頭睇完dlc話正到 要同zs道歉

JL我都訓撚著左，唔好意思呀隔離5年前已經assemble左，JL真係零震撼零驚喜

引入佢地名句，呢d叫回甘味呀
覺得唔好睇？隔一排再睇就會好睇架喇

好撚正 比人水完仲要同人講sorry

Fuck marvel